李嘉誠以345億美元續居本港首富 內地首富馬雲排名全球17

李嘉誠以345億美元續居本港首富 內地首富馬雲排名全球17
2017/08/31 12:41

福布斯》公布2017年富豪名單，本港富豪排名普遍上升。其中長和()主席李嘉誠續以345億美元身家居本港富豪榜首，全球排名22位。其次為恆地()主席李兆基，以275億美元身家排名全球30。新地()郭氏兄弟則以173億美元排名全球63，於本港富豪中排行第三。

全球首100名富豪中還包括排名81的嘉華()主席呂志和，排名85的華置()劉鑾雄。

內地富豪方面，則以阿里巴巴創辦人馬雲以379億美元居首，全球排名17。騰訊()主席兼行政總裁馬化騰以370億美元緊隨其後，全球排名第19。恆大()董事長許家印全球排名20，身家347億美元。

馬雲唔係有香港身份證咩？點解計佢係大陸人？